冰島踢緊嘅就係獅子山精神

班球員個個肯跑肯打，只要比個心落去就會有成果，終有出頭天，好似以前香港好多機會，只要努力，肯挨就一定有回報

小花就好似而家嘅香港人，挨撚到隻狗咁都拎唔撚到嗰三分，而家香港想搵個發圍嘅機會都冇，日日挨，搵得一兩萬，又要追樓價追呢樣追嗰樣

btw 冰島真係好熱血，好有感染力

真心
不論冰島定牙朗
最令人佩服嘅
係心態

無敵大巴士

佢地踢到足球嘅魅力，真係好好睇

雖然下半場泊大巴比較明顯，但係上半場都有唔少埋門，都係一場精彩嘅賽事，畢竟兩隊實力有咁上下差距

冰島都係抄香港核心價值
香港人好野!

無可否認佢地的確肯挨肯打

港豬訓撚醒未？
真正嘅獅子山精神係孤寒度縮走精面

咪以為認親認戚就可以移民冰島

我都想

鄉下地方

鳩屎功利向錢看

城陽茜丘精神

仲有角球呀！！！

唔怪得一有波就俾冰島人係咁逼

我寧願去鄉下地方都唔想留係香港呢個鬼地方

on9 獅子山精神